「即時」屯門人呢？即刻同我出黎

一個手足都冇呀！雖然出面落雨落到狗屎咁，我成身都濕哂，但係我地都要出黎哂佢冷！
屯門人 ！ 出發！

維園見

我第4架巴士先上到呀

960 爆撚哂

一早出曬啦

屯元天大軍集合呀！劍指維園！

識搭一定係搭962 960果d 點會搭西鐵

960塞爆晒

上撚咗車喇
你係邊撚到呀

喺屯門出去點會搭西鐵
梗係搭巴士

樓豬有冇諗過集會係兩點開始 你自己遲

搭西鐵去到都轉唔返港島

Btw 真係好大雨 未出手足記得持摭

咪痴線喇 頭先成車都黑衫

約左其他人元朗集合一齊去我都想960一程到

又係屌人式，開少d ed post啦

梗係搭巴士啦

係巴士呀成車黑衣

落狗屎呀 陣間先

我都係西鐵 啱啱先到天水圍

爆左6架960都上唔到啊 那有人搭鐵

轉到，塞死咗係香港站

學生就坐鐵牛，有半價。
成人就坐高速牛，快。